買口罩 要入數？

屌你個閪 入全數
入完有貨都算啦

屌你個閪仲要走數
發國難財嘅仆街死

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

小心

要入數 我全部唔入

已經有幾個post話上網買口罩比人呃錢

依家已經分唔到邊個入完會有貨

琴日coralsell比人走左150$

上網訂啦
唔會死人嘅